又中！沈大師：短線反彈浪未完！

訊匯證券行政總裁沈振盈，今接受本報訪問時表示，港股於28000點有阻力，因此市場正進行正常調整，「不過，短線反彈浪未完！」他解釋，上星期港股一連幾日弱勢，更失27000，不過當時期指低水情況收窄；同時，期指倉先減後加，似係反咗手；第三是，那幾天成交金額夠大，過千億成交。「通當咁恐慌嘅時間，過千億肯定係大戶買，散戶沽。嗰日做到咁恐慌情況都咁大成交，跟住期指低水收窄，期指大成交，仲要之前兩日減完先再加，咁呢啲似係轉咗手做好倉主導。」他預期，下月期指可望於28000點以上結算。

策略方面，「騰訊（700）來到呢啲位，上面我就睇375元。」短線若回落至350元或以下，可以買入博反彈。若騰訊未能跌至此水平，水位唔夠，「咁就集中火力睇港交所（388），因為如果上28000，港交所會飆一浸上去。如果呢一浸上去，我估計港交所就235蚊左右。」

23-8-2018

就快期結，收到

23-8-2018